（突發）美國轉左對香港的旅遊警告忠告

直接LV4啦

agger

正常，我地唔封關，好快就比人封關
林鄭係有心唔封關，目的就係想引入病毒殺香港人，你唔係覺得政府會care你無醫生睇吖嘛？
唯有靠勇武行動先有可能爭取到封關，正如爭取撤回送中條例一樣。

Lm

勇武咪大家一齊病

但個重點係 醫護罷工》大陸人落黎都無醫生睇》咁班仆街落黎為左睇醫生個意欲就會大減

醫護要求病人講香港話先醫

大陸level 4左

勇武有防毒面具，過濾效能強過N95
自私支那人會因為你地罷工而唔落黎醫？？？

講黑警死全家，打倒共產黨，拍埋片先醫

醫院無人當值
醫條春咩

唉

私家呢？唔記得揾林順潮醫肺炎個支那天才？

lm

就係想香港都LV4埋

私家醫院拒收
診所醫唔到肺炎

其實係
問題係好難做
而家出入關口一定重甴
唔係好似黎明行動咁塞下路就得

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

林鄭唔封大陸關口目的係要外國封香港關口 減少旅客

暗黑兵法 林鄭月娥

要不是中央政府照顧你們香港

之前私了武漢人果單野好似效果唔錯，既可促使政府封關，又可對支那宣傳起到民間封關效果

然後比條友周街走/嚮公立醫院周圍走？？？

Stop come to Hk

level 2 。 碎料。

知道黎到都無得醫就唔黎架啦
佢地黎香港都係諗住入公院醫